#1001. Use Embedded Windows

Date: 2022-04-26

## Status
Accepted

## Context

ATM 장비의 메인 OS로 기존 개발된 코드가 Windows 기반으로 되어 있다.
개발자도 Windows 개발에 능숙해서 별도의 학습시간이 필요 없다.


## Decision 

현재 최신 버전인 11 보다는 안정적이라고 평가받는 10을 OS로 선정한다.


## Consequences

기존 Windows 7로 개발된 코드를 10에서 잘되는지 확인하고,
deprecated 된 라이브러리는 최신화시켜 검증한다.
